[朋友被捕求片！]8月3日晚上黃大仙中心及巴士總站之間的拍攝影片

代出POST

急急急！
呼籲如果有人於8月3日晚上23:00-23:15在黃大仙中心及巴士總站之間，花槽附近的拍攝影片或相片，請分享作證供。

青年男子和女朋友在黃大仙中心吃完飯回家途中剛巧遇到騷亂，在花槽間探望究竟之際，突然被防暴警察上前用槍指頭，隨即從後被壓在地上亂打及拘捕二人，及後被落案控告襲警及非法集結。

如有拍攝經過，請好心分享影像或相片作供。
Telegram（Secret Chat）：needhelp831115

因為好快要提堂，路見不平拔刀相助，好心有好報！
請廣為傳播萬分感激！

推

Push

唔係要由控方搜證嗎?

警權過大 黑警話乜就乜
有唔少俾人拉咗嘅都係路過或者咁啱喺現場
都未搞清楚咩事就俾人拉甚至俾人告

pish

幫推